﻿Pok Deng Table
by Scotty1944
https://www.facebook.com/Scotty1944/

**Warning**
สคริปนี้ถูกสร้างมาเพื่อใช้เป็น Minigame เสริมบน FiveM เพื่อความบันเทิง
มิได้มีไว้เพื่อการพนัน หากถูกนำไปใช้ผิดวัตถุประสงค์ ทางผู้สร้างจะไม่ขอให้การสนับสนุน และไม่มีส่วนเกี่ยวข้องต่อการกระทำในข้างต้น

**Feature**
- ไพ่ป๊อกเด้งที่เราคุ้นเคย
- สามารถเล่นได้สูงสุด 5 คน
- สร้างโต๊ะง่าย ปรับเดิมพัน ปรับข้อความได้ และอื่นๆที่ไม่สามารถบอกได้
- มีระบบเตะสำหรับผู้เล่นที่ไม่มีการเดิมพันเลย หรือ ชิปไม่พอ
- รายงานผลกำไรที่ได้จากโต๊ะเมื่อกดออก
- สามารถเอาไปทำไพ่ของตัวเองได้ เปลี่ยนไพ่เป็นแบบของที่ตัวเองอยากได้
- สามารถปรับภาษา เวลา และ อัตราคูณชิปเมื่อชนะแบบต่างๆได้
- Optimize และคิดเรื่อง Logic ในระบบมาเป็นอย่างดี
- SLP ระบบ License สำหรับใช้ 1 เซิฟ 1 คีย์ เพื่อเป็นการป้องกันทรัพย์สินทางปัญญากันการแจกจ่ายของสคริป ทำให้สคริปต้องซื้อจากร้านเท่านั้น
- อัพเดตฟรีเมื่อมีเวอร์ชั่นใหม่

**สคริปที่ต้องการในการทำงานร่วมกัน
- pNotify

**วิธีติดตั้ง**
1. โยนลง resources ของ fivem
2. เพิ่ม start scotty-casino-pokdeng ลงใน server.cfg
3. ใส่ license key ที่ได้จากผู้ขายใส่ลงในไฟล์ config_sv.lua
4. ปรับแต่งของที่สามารถทำได้ในไฟล์ config.lua

ขอขอบคุณทุกคนที่ร่วมสนับสนุนสคริปนี้ หากโหลดจากเวอร์ชั่นทดลองมาสามารถซื้อได้ที่เพจ Scotty1944
เพื่อการใช้งานที่ไม่ติดขัดครับ ขอบคุณเน้อ